# Branch: plantilla
~~Añadir bootstrap al header y al footer~~
* ~~instalar bootstrap~~
* ~~Hacer el header responsive~~
* ~~hacer el footer responsive~~
* ~~Fondo~~
* crear páginas Juegos, Blog, FAQ, Git, Sobre mí, Más
    1. ~~Juegos~~
    2. ~~Blog~~
    1. ~~Sobre mí~~
    3. ~~FAQ~~
    4. ~~Git~~
    5. Más
    5. Inicio
    6. Mostrar usuario
    7. Terminar Juegos
* nuevo footer